左道塔羅占卜（5）

歡迎follow我IG
IG：

TG：

老規矩只回TG/IG

滿意都希望你比反個正皮比我

規矩：

xx運會點，幾時xxxx
幾時出pool/身邊有無人鍾意你/有無人同你有機會/幾時女（男）朋友會出現/幾時會有人鍾意我
以上問題全部唔占

每人限問一條

問多於一條/問錯問題會直接SKIP

想認真占/仔細占/瘋狂發問/追問可以考慮下課金

第一次玩唔知點問？

對象對我有無feel
同曖昧對象有無機會
有無機會複合
同男女朋友會唔會長久
通常我準備占你果陣會hi 你，你見到覆下我，當雙方ONLINE我先會占
無格式需要，你覺得重要就同我講，通常留性別同問題就得

對方好似無意欲同我繼續來往，係咪已經唔會有轉機

準唔准㗎？My friend’s fiancé is a Gemini ♊️ whereas she’s a Capricorn ♑️ He got into a brawl with a guy who was hitting on his fiancée. The police showed up and assigned jealousy as the motive for the brawl.

免費占卜暫停至星期五

同男朋友一齊十個月，想問能否長久？

tg左你冇覆 即係問錯野定係點？

香港會唔會變得更好？

預測香港嘅未來「塔羅」

有巴打占左

重新開放

暗戀對象對我的感覺

啱啱分手 想知會唔會復合

同男朋友會唔會長久
（有時頂唔順佢份人太小氣 管太多

絲

想問下同前任有冇機會復合？

係

太子站有冇死人

唔係唔想幫你，但係我無占過生死，亦唔識占，頭先開左牌之後都唔明咩意思，唔想唔負責任咁是但up 個結果

有無機會複合/再續情緣？

同依加一齊嘅男朋友會唔會長久🙏🏻

你好，我係22歲女，近期同前度分開，而另一個以前一直有曖昧既人再出現番，請問同呢個人會唔會有好結果？唔該你。

幫推

搵咗巴打你但畀你雙剔我 我係咪問錯咗啲咩 ⋯⋯

我由10點開始到宜家都有客

有冇機會複合
巴

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

想問同曖昧對象有無機會
我係絲

同問 同曖昧對象有無機會
我係絲

介意pm我？

唔介意 tg定點？

tg ig 都得

Tg:amuuouo

其實我#1有link

Tg左了

想問愛情
想知道同A君有冇機會成為情侶？

我係絲

Sometimes the personality description sounds accurate but I don't believe in the foretelling. How long have you been studying tarot for? My friend Paul is sagittarius while his girlfriend is a pisces. He's faithful to her and would never cheat on her. Both of us are kickboxing fans. Channel One gives live coverage of kickboxing fights. John's match with Daniel received widespread media coverage. His fight with Alexander also received in-depth press coverage.He tends to get lots of magazine, newspaper and television coverage because his fights are exciting to watch. The organisation will hold an election for the chairman tomorrow. Channel one will give the election extensive coverage.If you want to check out the results of John's previous fights their monthly magazines have wide coverage of them.The book "martism arts styles and techniques" provides good grappling coverage. By the way Japan Mobile now has worldwide coverage with its network which far outshines other service providers. Their network coverage used to be poor in Osaka which affected how people could access the internet but now its considered one of the best in the world. Their coverage is fantastic in every part of Japan. Paul has bought a Yamaha violin. He's comparing a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life, health and medical coverage. He's.thinking of paying an additional premium to increase the cover up to one million yen as well as.having cover for accidental damage to his violin.

My friend Tony wants to know when he'll marry. He was born in 1991. Can you answer it? His brother married Clara, his girlfriend from university. They were married by a pastor at his church. I said "wishing you a lifetime of love and hapiness!" My brother wrote "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together."

今年有機會出pool?